歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎 (45) 模型是自由的

上一個post：
歡迎啲想砌模型嘅巴絲入黎 (44) 為身體著想，齊齊用水簾

無論新手老手，呢個google site都包含左好多有用既資訊

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既巴打幫到你

問問題果陣，最好貼埋相，咁樣巴打們會易d 了解你個問題

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱

如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post

新po留名

港魂有新RG突擊自由

新?新色定出左RG 2.0?

Titanium

想問下大家觀塘工廠區嗰邊有冇地方係賣模型， 模型油？

google la

咁都問 cls

問下啫，咁唔問囉

自己睇頭post搵答案最好

又爆一個

lm

港魂得部機又唔開對翼訂

再推一推
磨透明件d側邊水口 唔小心hi到個表面
搞到花左 如果想佢無咁覺眼 用綠色3m海綿輕輕捽完 打磨再噴光澤油會唔會可以令佢無咁覺眼？

頂係好似之前師兄咁講要 磨到2千號再上拋光膏再捽

希望請教一下

光油噴完都要拋光
一係試下金油

咁樣接唔接受到？我嘅就600 800 1000 再拋光棒 建議透明件唔好二段剪同用筆刀批 用銼穩陣啲

Thanks 樓上巴打 試試先

真係唔好話我話鳩你 淘寶一舊水落到你手你賣$380?
呀星你係咪蝕到濛撚左呀

D post推得咁快 追唔切

好撚靚

就咁搵同款都搵唔到一舊水咁平啦
BTW同款佢貴過HKTVMALL少少

9👈覆置本段内容¢UiMpce9Ma4e¢da開👉绹..寶👈或點击链街 至浏.览览.器【超声波清洗机家用洗眼镜珠宝首饰假牙隐形牙套清洗器手表清洁神器】

我自己都用緊
兩舊水已經買到80w

咁又真係貴左D

頭post無咗RG 評語

好靚 可唔可以分享吓啲色同補件 遲吓我都會砌隻

pm 連finisher's 油都賣埋

會唔會有埋finishers 隻multi primer ?
P-01 斷貨之後仲未揾到代替品

星期六去睇下囉

Finisher好用?

唔係好似話一直都未搵齊甲? 紅色嗰個係原本個樣但係漫畫入面無出場; 第一季結尾係打贏咗一部用咗Astaroth唔少parts嘅gundam frame、攞到大部份parts先有第二季部Astaroth Rinascimento?
利申無睇漫畫

覆返 爽呀巴 先

佢外傳 搵甲 E個主線 真係幾過癮
其實我都係覺得 鐵血 月鋼外傳 主角機

個款好唔平衡 個FEEL 好正
好有果種 拎重武器 魔物獵人風

咁E隻 個 敵人係咪 黑色果隻月鋼(拎紫黑圓盾,加破牆錘 果隻)??

同埋 有隻叫 gundam dantalion 幻魔高達 都幾特別
我上網睇 佢有兩個色 (BANDAI HG 藍白灰) 另一隻 係 (紅黑紫)

有冇巴打識?(同埋邊度有貨)

我都想訂

Lm

一舊水唔得啦 我自己買都要200蚊

但佢呢部似係平價款嚟應該係108人仔

一戴一露
有d唔敢拎呢隻刻線

冇睇到佢係平價款
食水咁深 呢款直接運埋落嚟都唔洗200蚊部

當比多20蚊運費 賣$380 你地自己衡量啦真係
我就唔會幫襯佢買呢部野先

講堅個句 平時買油我都幫襯開
我唔知佢係咪蝕到濛左定點 最近狂賣淘寶野 到佢手仲賣到貴幾倍 係幾倍
唔係我屈鳩佢 自己上淘睇下
呀星 武肺唔掂我都知 唔掂既考慮下轉細鋪 同埋請多幾條仔幫手好過啦
我上黎買野真心唔係為左你地D女

鋪租請女唔係錢呀有女賣貴啲都得呀！
利申：唔會幫襯

咁有markup都唔奇既,明碼實價又唔係呃你
搬鋪搞裝修又全部都係錢,話搬就搬咩

意見黎姐 我呢D街外人 佢搬唔搬唔到我話事啦
做生意markup就一定 但合唔合理呢 大家有眼睇

條女值280$

d女的存在為左陪人打牌/board game架遮睇工具果d得鬼閒整d女咩，有時間我搵隻貓撚下仲開心。
(ps我會為左貓上去)

同巴打你想賣果部同款?
睇落好似都唔算太細

所以我從來唔俾錢ym賺
唔好打著黃店搵錢以為大哂

老老77好小上去買野

以事論事 不公審人地價錢 點點點

上去買野=幫佢養班囡咁解
價錢 有數得計

咁食得咸魚得得渴姐
咁支持開果部份 買家 上去買野加睇囡囡既 條數就係咁

鋪頭就係會競爭嫁啦 我主要睇價錢做人 都係福記 PM記 模倉3處走

同埋 論離地 千XX/英X/重有灣仔果間唔知咩 都不遑多讓 啦

唔洗公審佢既 (利申唔係YX打手 好小上去 女朋友唔鐘意)

如果以我打G gen個故仔去理解 => 紫黑色個隻算係第一季大佬; Dantalion算係第二季大佬

唔好意思，請問邊度有買高達補件？
切完骨架玩完在切裝甲（慣咗一次過剪曬再砌）
唔見咗E30，請問想買一件零件可以點做

補件同水貼我都係大林買
色就全部都要溝
晏d影相比你睇

用緊infinity 噴av油，有時佢噴出黎唔係霧化係一撻未霧化既水又要重新噴過，想問係咩問題導致

同埋infinity 個lock制上面既數字有咩用
拉左一個我想要既距離，出到油跟著lock左佢
但係再噴既時候就無油出
好難用把野

好想油完坑位之後磨曬出界d油

唔會磨埋底嗰層?

同款嚟

同埋要睇內膽架 個殼一定係大

嗰個位係lock油量

推

YM佢有條黑長直髮嘅女 睇相好似幾得
不過上去一次就冇去 太遠
不過呀星都幾nice呀 新手同肯答我幾多野

救解答 我隻巴巴托斯依家無口罩戴

上fb grp 徵，但巴巴莫講話零件，早排連全盒都難搵，未必有人會放

我仲以為好多人淨砌骨，所以外甲易求

上網靠運搵二手缺件但有下巴果d.
啱價就買。

痴線又爆

皆旺地下好似有一間 唔肯定

屌，呢排砌得慢左好撚多

一晚俾把筆刀𠝹到三次
仲要同一隻手指
唔撚砌了

打少啲飛機
手會冇咁震

唔關手震事啦
係換左刀片就唔岩力

老老實實 我覺得服務麻麻

Pm 買野價錢其實都唔係平但大家都冇乜負評pm (咁pm 係好服務既）
Ym之前有d平價班我都有報過，其實幾好，雖然再學落去都係要課，但係有平價試堂都算係咁
入唔到日本野變賣大陸野頂住先都可以理解既，不過modo同e7又唔見佢入
水性油既話ym應該算最齊最多選擇？scale75真係幾好用
佢賣野又唔係真係樣樣貴到離晒地，耐唔耐都有set裝特價，未至於要特登捉佢出黎鬧既

不愧係劣評勁爆嘅RG gp01fb,右邊大引擎想調整下方向就扭斷，攪到我索性扭斷埋另一邊。

用寶貼痴埋算。

好撚有心機

補色補色補色補色補色補色補色補色補色*N

個龜殼係咪要瘋狂姐蓋 先可以噴成咁?

係呀屌
遮蓋果時我差d比把筆刀插死
界界下甩手 成把野插左落心口
好彩頂左落舊骨 界開左少少流左少少血

用生命黎砌模型

佢賣啲野比起PM貴喎PM AV牌水性油同其他牌都算齊
佢賣得貴但啲女女又唔係好識咁 咁都係得個睇字咁我不如落去啲鋪頭又平啲又識多啲野嘅好過啦

𠝹到同一隻手指3次既我表示甘拜下風

巴打部嘢睇嚟玩埋GK改件 cls

冇錢買gk呀
買左d幾廿蚊 補品加上去炸

平時行開旺角咪會上去睇下囉
但不停賣大陸野真係會令人反感

都已經好靚 但諗起masking要整勁耐就... 都係砌咗隻RX78 3.0佢先 唔駛搞咁多嘢 可以集中練噴油打磨

btw 啲色係咪都係黑白藍灰咁樣溝出嚟 有冇大致上嘅比例

我覺得應該冇比例

平時 溝油噴 都係
拎個 吉既油樽 支d 開好左既原色
左落落右落落 覺得咁上下 就搞掂
用果陣 就可以噴

因為會分色噴果陣 其實一支 普通既吉樽仔(例gaia咁) 都應該噴唔哂

其實溝完淨左嘅色 你地會點處理？我溝左幾隻色 但又唔係常用 好就阻位置

是乎你溝左幾多

你溝20ML 係溝100ML老鍊咁大支 又係溝

我 原色(即模型油開好果D) 就正常KEEP起啦

通常 如果溝色 就用 平時用完既 模型油樽仔 (一般15~20ML果D樽仔)
咁你溝極 都係20ML姐 用剩小小/好覺眼 咪倒左佢囉

前幾日睇過ym有條片開箱便攜噴筆同泵，條女講嘅野冇一樣係岩，第一次聽有人講倒啲墨落去

唔識po 片，但啲一大滴可以點避免？定支針壞左？

底個層係膠咪得

想問如果想砌nu gundam
mg定rg好d

雙動既話你試下出左風先再拉後出油，如果仲係咁應該d 針有問題

即是要換針了😭

RG Nu 腰同腳個駁位咁緊既
一比力啪就出白邊

RG 肯定

Rg面相不討好

MG個比例同分件好d

其實佢不嬲都有賣淘寶貨
我第一個泵係佢度買，個時有折都差唔多8嚿，早排穿左釭想整發現淘佬有得賣果隻泵，仲要平好多

玩貓x2
見証著隻貓以前見人就走，到宜家差唔多任摸

要睇邊個係度，阿星都肯答

倒埋一枝做max黑色
利申未試過

講錯左，後者

富聯 都有

咩槍嚟？恒大巴打
槍頭積油？

呢間野唔預返工撚去

再諗下先

YM都有

Rg d件好細 老人家砌唔到

hd130 only
係呀！好困擾

佢定價唔會特別貴

hd130就買過把啦，幾十蚊

hd130係噴槍黎講係蔗渣級數，入門至少買s130
利申兩支都有

RG + RG GK
面相即時靚仔返哂

洗乜咁煩 用hg個頭咪得

我會拎嚟下次再溝過
我有支灰藍色用咗嚟噴三隻野
每次都加啲新色入去改少少個tone
變左用極都用唔完

finisher d油如何？
有冇包膠
見d色好鮮艷想買

我hi花左件唔太大的透明件，用3M海綿綠磨幾下再用玻璃指甲銼拋光左一下，無上透明叫油但花痕唔太覺眼。

噴車一流

未開賣

今日出MGEX ?

等孤仔派

仲有冇邊到買到青島三式機龍？突然想買隻攪

Hd130係有時會有呢個問題
平平地買把sparmax dh103啦

平平地直上infinity

我覺得ym賣女賣到走火入魔

終於有人出聲話想睇product唔係睇女

呢個仲癲，product 都冇 拎塊牌

70蚊買大陸野不了
我去買wave好過

唔好過分要求啦.
人地鋪頭特色就係有囡做店員,岩你咪埋單唔岩你咪搵第二間.
btw進階玩家工具,唔識就會自己搵架啦,唔通睇神剪個包裝張相就會知神剪有幾好剪咩
吸塵機仔係有拎住架(應該),好細成個罐頭可能畀個牌遮住左.

有似問收銀條女d模型油既野
佢乜撚都唔識叫我問其他客

福姑話未拆櫃未知幾時有

靚都算,重要唔靚
不過論工作能力真係好低,低到無得再低咁制

可能樣子會影響答案

第二嗰個係咪人妖黎

我覺得ok啦普通女仔
被擺上枱係佢老細做生意手法有問題，啲女無辜的

Gaia 星光銀同星光鋁有無其他brand 類似
好難搵

modo得唔得

得呢個正

但把聲完全唔掂

佢個化妝令佢似似地男人

咪再水人買infinity啦
樓上先有個話好難用唔識用

有冇ching用evoulution 2 in1

呢樣真 日本槍仲易用 支infinity我都玩左幾日先開始上手

日系289 (好似仲平)
德系就 silverline 啦至少呢支個trigger 唔似infinity 連按壓個出氣都要控力度

利申silverline

但係隻腳幾fit

我覺得可以鎖筆變做single action好岩新手用，慢慢調到勁細油又得
鎖住個油量平噴又得

琛琛正
可惜我唔鐘意有紋身既女女

有紋身夠晒wild

一樣

援交 more

我都係話呀星賣野貴姐
唔好搞人D女啦

係咪都係可以用T-01 / T-09 黎開？

變咗講女post

讚壞左

可以

MODO 邊隻no.?

zero金 zero銀可以唔開稀直接用

雪初音

有冇推薦邊款銼刀比較好用打算買但太多款唔知點揀

之前有人推瑞士魚銼
不過唔記得邊到買會平d
我都想整翻set

Wave嗰把好用？

個把刨黎 拎黎磨水口其實唔好用

只可以打橫銼 之前都有諗過買 但係見到有師兄推薦瑞士魚銼

好似話係新填地街d五金鋪

我就係見人話拎黎磨水口好彩未買啫

睇你水口留幾多
個把野原理係成個面層膠連水口刨走佢
所以色差唔會差好多
不過留好多水口佢就好難用

好似得一支一支買
仲差唔多成舊水一支

好似幾十蚊支 1set都係200零蚊

我用好平嗰啲垃圾銼 因為我唔會磨件件 磨淨小小開始用砌紙

好我再研究下 唔該晒樓上咁多位師兄

姐係配神手用

水性油既巴打底灰可以試下badger

有d野想問
小弟見好多人噴白色都會灰底灰上噴白色造成陰影效果
有d就會自己加好多刻線再用灰色黎分色
呢兩種做法係咪通常會2揀1？
煩緊點噴外甲同武器

後者難好多 心機野
效果係一定正

19伸手黨 求教~~

我想問下刻線膠帶 好多牌子下
價錢都好不一 有冇BRO推薦下?

MAD?HIQ?大陸柯作(我見最平 做下例子)?BLABLABA

冇咁平,我有3支,係5金鋪買,成百蚊支

其實DH3同DH103有咩分別
利申用緊DH3但係唔見人講

Pm有隻有埋花，直接痴直接刻係幾好用
不過要刻得複雜就要幾款花再左痴右痴好貴

果隻韓國野太唔經濟啦
成舊水 一張

都係想知 刻開既巴用開咩牌子 有咩感覺好D

請問是新填地買嗎?

mgex派未

我係葵芳個頭買,唔係間間有,我都搵左幾間先搵到

係 我試過想做哂兩樣
結果出嚟個感覺好花
除非你陰影輕到好似冇咁

個人建議只做其中一樣

有一套六支裝 其實用落 平板 圓形 用得最多 半圓三角已經好少用到

請問葵芳咩位置 因為我係個頭番工

砌RC車，有真實感，有動態

鎖筆變single action
咪撚呃自己
呢啲叫油門長開
積油漏油花灑咁噴出黎真心好啱新手用
咪鳩學大劣人啲壞手勢

高芳街, 個度成排5金鋪,你問下. 我買左3號,4號同圓形, 號數越大越幼同砂紙一樣

我知高芳街係邊 唔該晒師兄

有無巴打想入/會入

係孤注訂咗1/100果隻
好似係今個月派貨

個號數同田宮銼比有冇比較？

你google下， 我冇用過田宫銼

想直接去橫濱睇+買
不過而家咁可能就咁訂算

我都係新手唔識野
點解會油門長開？鎖筆唔係鎖最大俾到油既position咩？
但會積油漏油既話作為一支噴筆佢都fail左
已經唔關新手高手事

有冇巴打訂咗PB MG 紅龍，派咗貨未?

屯門荃灣區有冇邊到買到神之鉗

一千budget 買泵先定買筆先

我之前係大細佬到買，果陣有會員仲要超平

草到可以買筆+泵再講

召喚 一步到位LIST!!!!!!

係無服務 上親去都成班友圍埋吹水鳩up

Ym 個定位其實似game workshop 多啲
不過佢多啲唔同嘢賣咁解

唉屌 搞到我都想整翻支infinity
支289噴既線唔夠細

如果想試下補下色，好似上面骨架關節啲金屬色，大家推薦買油+面相筆定係gundam marker好啲？唔該

油
marker冇e一隻色

長玩一定係油加面相筆
marker 我覺得好難用

岩岩問左冇
好似周圍都冇咁

想問邊到會有工具買 行信和唔見有
利申新手

我掩護你
你快啲睇頭post

唔食炒價既話，你去日本都未必有

大陸反而有 搶晒啲貨

然後你就會買完上黎問係咪買到假野。叫大家幫眼睇

喺大鋪買冇呢啲問題啦但買都貴

想問下vallejo mecha噴出嚟如果有少量一點點嘅油係我improver落得唔夠所以塞槍定點支槍係hpcp

髮型同面形好可愛

氣壓？

浩盛龜泵

純粹好奇點樣解決啲盒產生嘅土地問題
大家通常砌到邊個位先會捨得掉盒？

頭髮隻色tune過幾次先match到原色

靚同有特別先留 普通野就唔留啦

本身見到Astaroth 都覺得正 但係玩到後少少見到Astaroth-origin 真係型到傻

我都係g gen打到呢到忍唔住搵番隻黎砌 入坑

今日係智高問過, 佢估全港都唔會有

前幾日ym fb有出過post話有三把

全部連廢件掉

唔講都唔覺噴左，某個層面算非常成功

我最近砌左隻台場版acguy
而家掙扎緊個盒去留

成日都好驚會掉左啲未砌既件
你通常砌到最尾先掉?

砌完即掉

噴咗少少漸變 但影出嚟唔係好覺 可能上消光之後仲難睇
0.3 筆好難噴到detail陰影

自己feel到咪得

終於趁合金成品出之前搞好隻天元
砌過非Bandai 模型之後練成左金剛指
平時Ky就用得多 幫模型關節揸KY 都係第一次
如有唔係對天元有愛 其他非Bandai 模型唔好再搞我

點解可以做到咁乾淨

鎖油就鎖油 single action就就single action 兩樣嘢

你將一枝dual筆變做single係錯誤安裝

俾小小respect枝筆 佢好慘

KY用得多？

諗過先好撳開啊吓

影得靚先加20分

喱啲咁卑劣嘅行為唔好話係我教啊吓

留返買泵買筆d錢去買單反同lightroom黎用就做到

咁其實single action個野有乜野用?
我買果支筆附左個
我覺得用左個野同用噴罐無分別

咩叫「single action個嘢」有冇圖
如果你口徑大, 噴壓大, 稀釋度低, 顏色有對應嘅噴罐係一樣色
咁你就真係可以當佢噴罐效果

魔鷲

你如果裝右邊嗰粒係咪一開泵就不停連作打氣？

右邊無得撳，得1個動作淨係拉後出油
氣缸唔夠氣個泵先運作
左邊裝左撳落去噴氣，要拉後先有油出
左邊就可以淨係噴氣吹唔出油

新手一問 想問下依家入pg sf 可以係邊到買？

我明你講咩嘢喇
你喱粒valve我冇估錯嘅話就係唔止氣, keep著啲氣咁出
等你唔洗撳嗰下氣直接射啲油出去而且可以控制油量
字面上佢的確係「單動」, 但結構同作用唔係同普通嘅「單動噴槍」一樣
一般所謂嘅單動噴槍就係「撳落去」個掣到就出氣, 油係順著氣壓而出
因為佢係接近on/off button咁濟, 所以如果你要adjust油量就要另外喺油管到adjust, 冇得直接好似你而家個雙動結構「單動前後掣」咁adjust

而上面啲巴打話唔好手勢係另一回事嚟
之前有芝麻人話支針唔好頂實個nozzle, 留少少空位咁鎖著支針
咁就可以一撳個掣唔拉都噴到油, 同「單動」一樣, 撳個掣就出
因為佢冇鎖實個nozzle嘛, 如果係重力式嘅雙動噴筆嘅話啲油咪會自己流入個chamber到最後喺個nozzle到流出嚟
咁你嗰陣時一撳咪直接噴晒啲儲咗喺到嘅油
係好無聊架, 屎橋一條
答返你問題, 咩情況或者咩人會用喱粒
就係啲唔想撳掣出氣, 又唔怕個泵長著嘅人
好聽啲就係人哋長時間操作手勢唔同, 難聽啲就係唔怕燒泵嘅懶撚

點遮都死

哦 我明啦
上面個valve 係有止氣嘅
因為支筆本身都係雙動結構
個valve lock 左「撳落去」果下
所以右邊粒野淨係拉就會有油+氣出
唔拉係撳唔到落去

我以為上面支麻仁係講緊呢個野
原來係唔lock實
睇到我一頭霧水

嗰個好似唔係single嚟㗎純粹係鎖油量

我諗我理解嘅single action好似有少少錯誤
雖然我都係照說明書講
我果粒valve係lock左「我撳落去吹氣」果下
淨係得拉一個動作
所以氣壓要係泵度較
同上面巴打唔好手勢無太大關係

有冇巴打用過大6嗰個箱牌銼？

Ps有fd買左 話幾好用

我有50幾個盒 放5年
今年掉左一半

例子
呢支就係single action
一拉雞，油門同俾風一齊開
油量同風量成正比
冇得細油但大風/大油細風咁樣既調教（槍內操控，當然你可以教到個泵細黎出大油細風但細油大風基本上係double action先做到）
好處既易用、噴大範圍方便。
點都好佢唔係噴個時支針都係頂實個咀既
唔似大陸佬自作聰明鬆針拉後左油門長開就當係single action。啲油咪你噴同唔噴都係咁流出黎囉

呢隻究竟係邊度仲有得賣？

但PS-290佢都係聲稱Double action
佢手勢係single但mechanism 應該都仲double
同埋我覺得佢似係前半段開氣後半後控制油量而唔係油氣成正比

應該同hansa 381同樣，我見pm 叫單向雙動

你竟敢挑戰身為老屎忽既我？

我要啫死你！

巧惡
新屎忽都係早唞

的確前面一小節未連動到拉針所以只有出氣

沒，支製你預痴一次，即係第一次唔岩位，修正之後會沒咁實。
但埋計返價錢都唔係差太遠，一卷都用好耐

想知分色係咪痴貼紙，心口個位

砌完即掉，除非會賣仔

可以試吓呢個方法

用黎對住d模型打飛機啫

之前見模倉 YM 都有 宜家就唔知了
其實應該唔搶手 實有地方有

請問有冇巴打用過finishers油？想知係咪一定要用專屬開油水？比例洗唔洗開稀啲？

我仲等緊佢出2.0

砌完就掉，留返張説明書未算

素組完就掉 或者換咗啲舊盒

係我理解錯誤，我想講鎖油啫
唔係改到撳掣即出油，只係話fix油量果下似single action既效果
怪唔之得落地巴會話咁做會漏油師傅明白了

師兄無土地問題好幸福

我都好中意Astaroth-origin，中意佢多過巴巴，新手補色畫到出晒界

特別版會唔會照掉個盒？
雖然我果啲砌左其實應該都唔會賣

以前淨係會素組會留一兩個盒
換景品果陣會擺入去儲
而家會玩上色同改造就應該換盒儲會實際啲

3.0個裙甲v字位成日墜

留番幾個大嘅，用嚟過海關。

係我痴咗AA膠落去兩邊都會墜機

我淨係剪個封面留同說明書用file入

買地台再食骨？

用左膠紙遮住，再用marker油都滲到出晒界...仲有無得救..

舊化

有無平平地細細部ge空壓機 for gundam marker噴筆用

隻紅色好正
係電渡紅黎?
(新手) 砌緊 遲啲搵fd噴

黑戰鬥暴龍出左

亮黑底-星光銀-透明紅

我carousell 買
你可以望望

貓店開緊mgex

thanks

都係自己欣賞，特別版盒我照掉

有無ching用過Godhand 10mm海綿砂紙? 見唔算太貴
好無用? 襟唔襟用?
取唔取代到普通砂紙+舊膠 ?

邊到？淨係見到mgex

太濕一次過油太多會咁
要擠出黎用筆慢慢掃

係有夾口 緊節緊到hihi
但比Good smile company果啲出得好

提提大家深水埗模倉返左神剪

希望收工買到，崩左好耐

哇屌 e隻1/144補色要補到幾時先搞到做官圖咁樣

咁細格 手油都唔怕有筆痕

開色都開死

Ssp模倉有神剪

買過一次，覺得3m海綿加雙星/勇士沙紙更好用

想問下佢地係咪用緊水性油

想問下越高度數砂紙係咪消耗得越快？我用1000好似好快就磨唔到

孤仔mgex攞得

要用掃掃走d膠碎

Acrylic paint?

你枝marker水定油性？

唔用GaiaNotes 琺瑯marker?

油性..

新手唔識

怕出界遮左先油

用琺瑯油 可以抹
油性就要重噴了

聽講有人會用舊左嘅低度數砂紙當高一級用
唔知work唔work
(講真砂紙駛幾錢

請問邊度多 GTO 模型?

好 唔該巴打

唔work
舊砂紙只係甩左啲研磨粒子，但粒子大細不變
得返少數粗粒都只會係劃花你件野

即喺磨舌既400當600/800咁用
正如你話，買過張有幾貴

依家開始有啦

呢排又買多左所以要清咁啲

所以要落KY

如果你手油就用AV 或者琺瑯la 就算我噴都係用琺瑯

Marker 好似可以用野抹？
唔得就磨咗佢噴過，白色補噴個色差唔會好嚴重
下次可以試下上完光油再用珐瑯漆噴窗邊
咁出界都可以用白電油抹

一係就用長谷川啲黑色貼，仲簡單

係我睇錯膠紙定佢打錯

膠紙入硬油既wor

MGEX 5月 1680

仲貴過p bandai

知唔知大概幾錢?

自己打去問下

PB 1660+40

我諗佢講緊遮蓋膠帶呀？

PB得個封面唔同

係幾方便既⋯⋯⋯

MGEX訂咗10月貨

係邊訂
模倉現貨都1593

iwata hpcp模倉賣1088算平定貴

見其他地方1200~1300不等

之前係咪有人搵
黑色三連星個 三連腳架

而家pb有啦
限定頭200名
一盒 沙高改
+一盒VAYEATE & MERCURIUS
+一盒W量產機
咁買先機會

平撚到喊啦

可惜仲儲緊錢留比其他巴打

學生哥?學生哥唔洗買咁靚啦 夠用就得

已被秒殺
一隻都買唔到

用口噴啦，夠用就好
利申買毛筆手油我都唔捨得買超過50蚊筆的窮撚

之前模倉訂
驚現貨食炒價
不過依家睇分分鐘唔會炒起

都算係怨念機嚟
小眾D但有死忠

訂左幾$?
靚係真係靚 貴又真係貴
唔知買唔買好

唔會炒啦
日本果邊11月同12月都有得訂再販
bamdie肯定同你開turbo出貨收錢

訂價1449

不過屋企仲有一堆獨角獸未砌
我諗可以砌到我就嚟死個刻都仲可以傳比個仔砌

現貨差成百五蚊都係等平d先買
Unicorn真係好正

0.3夠
最緊要識洗識通

水油買歐美筆好d

唯有等再販

用慣咗
iwata照噴

1593其實都等於佢開訂9月貨個價
佢現貨都做返呢個價都叫做算係有良心架啦

橙色果d膠帶

紅藍都預咗被秒
唔急可以等下輪
或者孤仔訂下round

但1593真係好貴遲下睇有無平d

上YouTube睇過，pm store都係用h&s evolution 0.2 黎噴av油

請問係邊度買？

其實玩開噴油 就算用咩筆 黎噴水油 真係唔差太遠
(當然 靚筆一定好過平筆)

因為支筆做出黎都係噴油
噴筆模具 唔會因為水性油 特別設計

噴得好唔好 真係手勢 同 技巧問題

想問下 2號機 RG
係咪唔會有DX?

屌佢老母BANDIE
盾哩?

我都係用緊hpcp 個針頭成日乾

歐美筆易清洗純粹因為呢樣水油用佢好d

換牛角/皇冠咀 得閒抹下

HS都係要咁做

box art感覺好似老番

我而家除左個頭算

除咗用係有問題
唔撞唔跌就 ok

彎針會射歪砲

冇問題

我係鴨記買

0.2 噴唔到金屬水油

有乜用

有入冇出？

幾稀都唔多得
因為粗粒

係，瀨過野就會明

不過hs 0.2+0.4
主用0.4 細陰影用0.2 都okay嘅

無問題呀，噴噴下一塞，開大油鳩射一下就通返

會慣

試左好耐都唔得，最後攞枝漏油舊筆算

彎左d了

身同感受 會慣

其實0.2噴白色都好易塞

有d色係傑d

我0.3噴都唔係好順

好怕噴白色同黃色
噴到勁厚都冇乜色咁

黃色 我用 紅primer 再mecha yellow
都 okay嘅

我宣報 模型油 白色同黃色都係閪色黎!!!

噴白同黃 都係 羅苦黎辛

真！！！！

Bandai叫你用robot魂個盾

2號機冇 DX
唔知會唔會有改
應該冇final

なに?

女真係好貴，玩唔起

上灰底噴白色 想死

佢話可議,殺佢2百啦

殺2百都係貴呀

亞加力 試下每次唔同角度噴
會疊得好啲嘅

有時仲要噴噴下有d粒係上面
就黎開花灑咁噴算

粒粒我又冇喎
太高氣壓？

仲要粒粒白色都唔同色，有d灰少少，有d又好白

所以我白色轉左用美術顏料自己開
有牌用

見到白色 我就憎。
一層 接近冇可能

咩黎嫁

3百幾一盒計落其實唔貴啦,係b社d野太平遮
砌車果d細細盒4-5百先叫貴

是但買枝 Acrylic Paint （多數 膏狀
加 AV Thinner/Acrylic Thinner
搖均
試噴 再加減thinner/顏料比例
啱就mark低 下次照溝

呢度大概三層

用gaia銀底灰

好撚複雜

咁AV枝白色本身就唉

我諗我買過最貴嘅科幻類模型應該都係RG EVA

$400

我係ZOIDS HMM

大家一齊睇長氣佬開箱
隻野都真係幾無驚喜,有機會跌穿

RG EVA唔算貴呀嘛?

普通版300
DX貴百幾
重識郁 重有貼紙 重有版權
計返高度同MG 係瘦D既MG

論單盒SIZE最貴應該真係車模/軍模>壽屋囡模>壽屋>B記
有錯勿屌 應該錯硬 但一般模型鋪係咁上下?

其他類就有D好貴

呢隻買撚左千鳩幾蚊

zoids HMM 真係好正

不如 貼下圖SHARE下實物~

我都好想買 我見奇趣 有 零式長牙獅 同 紅色老虎(?) 超想買
但係好撚貴唔捨得

兩隻差唔多成千 我可以買好多新裝備
利伸:想成為裝備撚既窮撚

我都想玩女
等緊壽屋個創彩少女庭園
個畫師係我偶像

長氣佬

係正嫁,我個隻素組黎,唔PO了,之後清山積有噴先些牙,liger zero真係好型

15~20 psi
可能針上面d油噴左落去

噴4, 5層先至白但學上面巴打話齋 件件都唔同色咁

痴完膠紙噴層光油先會唔會冇咁易漏邊？
我見呢度之前有巴打教噴一次原色先
但我而家係要痴完噴噴完再痴

漏邊手油補兩筆算（AV

And btw
你噴咩色可以一層就收工？

primer

有啲都唔得呀
遮紅色冇兩層起跳都唔撚掂

我冇串既意思

係單純屌鳩白/黃色姐

藍,紅,綠,金屬色 E類深色 真係一層濕噴搞掂

水性唔濕噴啦

珍白同金屬紅
鳳凰sd兩隻翼個濕9十字

唔係有分件咩

把聲有啲似雲海，有無人有同感

把聲本身唔係好特別似
但個抑揚頓挫有啲似

你咁講又真係有啲似

大獲想問下噴完消光白化左可以點個台反而冇事

洗油重噴

見有圖 問問題 試下幫你

可憐既鞋子

噴太濕啦 消光 要薄噴多次
(你用緊最靚果隻消光 唔建議禁制 禁到底 同 超近 咁噴)

手法係 禁一半~7成 由左至右 快速掃兩次 咁就完
距離 15CM 左右 有多冇小

補救方法: 800~1000號砂紙(或以上) 磨白化 噴光油 最後 再補 薄消光

有2隻戰鬥暴龍

有冇人買左黑戰暴？
睇ig深水埗2間未夠放工時間都賣晒

個十字中間仲有個紅色交叉係貼貼紙

so sad

戰損版

你e隻本身都已經好難白化
我唯一一次就係落雨隔硬噴

睇完d板件同貼貼紙
竟然賣千五

b社 星戰系列，bb戰士咁大盒，得3版件賣200幾蚊架

大佬收到！

我見ptt有人教等好天就咁補光油再消光

據聞有d透明底油可以增加面漆附著力
想知邊到有得買 叫咩名

我頭先就係咁冇睇濕度呢支新野未玩過去得太盡就出事

消光白化補光油可以正常返??
關咩事

睇你有咩用途
mr hobby 金屬地油同匠域果樽普遍都可以
但你要響PC件上色就要用gaia p01

磨去消光再噴？

想問吓濕度幾多先算好

講到好伏咁

我都想知我就幾大都磨左先唔得就改做神化

唔識噴消光可以去買e隻,唔需要技巧同要噴濕
濕度我自己見over 70%就唔會噴消光

呢條友睇過幾次佢d片 次次飛住睇都聽到佢屌緊開箱隻野

人其實我鐘意條友D片 D模型噴得好乾淨

有D片參考價值都好高下

趙巴你座山點??

座山 又生多左座出黎

我睇完佢先知可以成版噴不過人地都唔係拍教學片唔洗下下都同人比較嘅

2號機可以唔洗買專用色噴
感覺上法拉利紅都幾襯

不過就好多detail 價錢算係咁

[member]nyc 咪有喺炒日本仔d片咁拍, 唔知喺咪比人屌過，特登有集去問[/個日本仔可唔可以參考黎做member]

都需要技巧
喱支唔可以好似其他咁離遠乾噴
要近少少(好似話15cm左右)濕噴

隻mgex幾年後會唔會出隻冇燈閹割版

唔會掛，extreme就係佢覺得有新技術突破先出。
受唔受歡迎係一回事，點會閹咗個賣點。

冇燈不如買普通mg

依隻個樣横身d靚好多
咪當2.0出

睇完好想齋砌主體，有冇得當做出卡版MG 2.0

有冇人知依家咩價

所以我覺得b社所有高達的價都做爛市太平,
其他廠同佢鬥價錢死q哂. 搞到市場冇咩新野玩

睇喬老師好過

Fb有人放1680

好似得88ml , 但同大果技一樣價

通常1 技 大果技用到幾隻高達？

老子就係到玩隻一条綾香，砌就七七八八打算開始執無縫上灰，不過當我一反轉隻野

嘩我屌，咁大粒點既喂 係wor 上次隻兼志谷係長黑直所以唔覺，不過真係好撚篤眼篤鼻...唔得先要諗下點搞

A. 噴油 傻撚左咩我邊撚可能上返原睇色

B. 又浸膠水 上次做果少少無縫浸左幾粒鐘仲要用得果少少都唔係路

C. 諗新方法

搵d 廢件試下放唔放得入先，3mm 又真係得得地

睇落無死啦呢次

公位剪走少少先，不過唔好剪太多，一陣變左斷頸撚

痴埋條野補返個窿先

之後就可以磨返平佢

搞掂，基本上無死角唔講唔覺既啦

因為好多人想平d玩，睇吓隻野實淨過舊版幾多。
而且想舞嚟舞去玩。

你講左main point ，bandai 就係鐘意唔撚做你地想要既野

bandai：吹咩吹咩，咪撚買囉

Mgex 都出左，反而隻甩毛無聲氣

圖都冇乜

點解噴左消光會白化嘅?

Ddlm
刻線點先可以快

E一粒刻左我一個鐘

Hg屎忽甲咋

仲有隻pg2.0 都係

等下，下個月啦

韓國9月17有新情報

素組唔駛諗

落雨濕氣重

我覺得佢講野九成時間都係勁負面情緒咁
一時又屌隻模做得差
一時又話無時間所以要板噴咁
整得咁辛苦就咪拍出黎啦，加埋佢把聲，睇到我好忟

嗯....痴完架喇?
Check清楚好啲?

講錯嘅話希望唔好怪我柒多事
你兩舊parts雖然唔係對稱但喱個花紋位睇落有少少似對稱
見你左邊嗰舊喱個位遮埋咗唔知你太攰眼花遮漏定佢真係咁樣
純粹提下, 冇嘢嘅當我發up瘋唔洗理我

巴打講緊中間穿左?

係喎 補返先

想當年有個傻鳩, 玩咗隻on9擬人化育成game
走咗去砌軍機

當時嘅佢覺得自己砌高達一身武功輕鬆應付, 只不過係用多幾張膠紙嘅事
就咁, 佢用咗4個鐘遮擋風玻璃, 剩返個框嚟上色
正當佢自以為搞撚掂, 影張相貼上Facebook話俾人知自己砌戰機巧勁勁子
打晒飛機, 諗著朝早起身就可以噴好佢
殊不知其實佢喺暗位痴少咗條邊, 一噴, 一搣
哎呀.....又要再嚟過喇

傻鳩吸收咗第一次經驗之後
學精了, 決定放低無謂嘅尊嚴, 買現成嘅遮蓋膠紙

有一次, 佢如常咁砌佢最愛嘅零戰
但想搞搞新意思, 決定做一架擋風玻璃唔對稱, 有支機炮喺左邊穿出嚟嘅夜戰機型

佢如常咁痴好現成嘅遮蓋膠紙之後又決定貼去Facebook喱個是非之地打個飛機, 目的只想引出同樣愛好者嘅共鳴
一個路人衝口而出
「屌, 買現成都痴到唔對稱, 樓主係時候配過副眼鏡」
唉!!! 傻鳩心裡實在不是味兒, 只好黯然熜咗個Browser佢
繼續搞自己架飛機

隻沙多洛洗唔撚洗咁都再出嘛，仲要pb，係出嘢就唔該 出武鬥傳果4隻啦屌

連登有情，福巴咁都睇到
下次上灰check件都擺上黎等人屌下學下野先

咁老實講佢玩速食嚟講又噴得唔差
隻隻模型都整到好似乜乜maker咁我諗一年砌得幾隻only
我睇開佢又唔覺佢隻隻模型都屌喎
覺得佢d review片都幾中肯
唔係淨係介紹隻模型，會講下有咩位唔得有咩位好
可動性高唔高，噴左易唔易刮甩油
同埋肯分享配色
香港模型YouTuber嚟講都算係咁㗎喇
起碼唔係淨係介紹隻模型

我睇左幾條片對佢既印象只有求其，懶，是是旦旦
為左出多幾條片而求其拍求其砌咁樣
當然每個人睇到既野可能唔一樣但我就唔會想睇囉

都已經唔係第一次講
#連登白#連登黃
用銀底，黃色兩層輕鬆ok

！第一層啲色雖然仲好「凍」但唔可以心急噴太厚，第二、三層就完美發色。

黑人牙膏

有無人有mg 命運有裝光之翼？
裝埋光之翼後高度幾多？

呢篇野關於噴油新手，幾好睇

噴冷烤漆驚塞槍收皮
是咪買支濕鳩槍噴好d

好似唔錯，加頭post先

買了2隻, 1隻素組1隻無縫上色

講得好詳細，好多基本嘢都有晒。

反而中意佢呢種輕輕鬆鬆嘅style 好似有條友同你閒聊吹吓水咁

噴完即洗槍 唔比佢固化就得

我平噴撚黎 你係咪歧視我?

落地巴你支銀灰有無用t09個類開
定鳩但t07都得 會唔會影唔影響個發色

平時好少睇呢個po，但我見呢條片實在太正啦!!!
"二足歩行RX-78ガンダム カッコ良さ重視で自作してみた"

+1
不過隻天元突破佢偷懶唔噴有啲失望

乜佢真係有咗差咩 比你地講到咁嘅款

佢用嘅技巧可能唔係好花巧 都唔係會教啲好難嘅嘢 又唔會講到好仔細逐步佢點噴點整 但佢嘅作品我覺得都唔錯啊 起碼都乾淨俐落 冇人話平噴 唔玩陰影高光就一定差嫁喎 呢啲都更加唔係噴塗一定要有嘅元素嚟 講到尾都係睇最尾件作品嘅表現 過份講求技巧 反而我覺係有啲本末倒置

好似呢條片咁 我覺得真心靚喎 當然你都可以話佢可以銀底後再上層黑陰影先再上紅 加強個立體感 但佢咁樣我覺得仲簡潔 仲好睇

同埋佢幾日/大概一個星期一條片 同時啲作品都ok 我又唔太覺得佢真係為咗出片 犧牲曬啲作品嘅水平 為出而出 雖然佢成日話懶啫 但佢隻隻都有比心機時間去整 仲要影相 剪埋片 再分析埋每隻嘢有啲咩要留意 佢係大概點砌點噴隻嘢 出到嚟條片都係好乾淨俐落你估真係咁易咩 背後要做嘅嘢唔會係是旦求其懶嘅人會做到 就好似上面條片咁 我其實覺得幾高質 又唔刻意造作

雖然各花入各眼 但我覺得又唔駛踩到佢咁盡嘅 同埋佢嘅定位 我覺得似係作品嘅分享+個人嘅少少心得 多過噴塗/模型技術嘅教學 見佢條條片 一半都係純音樂+影住佢隻嘢嘅片/相 另一半就係佢揸住隻嘢鳩噏吓就知 你地可能用錯咗心態嚟睇佢啲片啦

沒咩愛唔好玩pb

有冇人用過？ 係唔係好方便？

呢個我都覺 但係人都會想有偷懶嘅時候嘅 睇到隻嘢個身 唔分件又藍又白 比我都唔想搞 除非真係有好多時間 呢隻佢hea整都係因為佢積咗一大堆要砌 仲同時整緊Sazabi同多魯基斯啫 但講真我又唔係比錢睇佢啲片 佢偷懶一次半次 唔係隻隻都咁嘅 我又真係冇咩所謂 佢轉頭隻Sazabi已經冇話點偷懶 整得幾好睇

呢隻咩牌子？

聽人講好伏

用過 唔伏

carousell

有冇人知呢隻堅定流
Google個名搵唔到相關

有無高手知有咩街鋪可以入到pg sf？

御模道d 嘢一dd 有授權

佢話呢隻有授權，似乎訂得過

玩具模型倉有

一比九，九唔搭八個比例

感謝

上淘寶睇已經賣曬

$288有燈用黎做舊化抵玩

壽屋 FAG 雪初音

死傻鳩
學人玩飛機

我啫撚死你呀！

師兄用modo個隻?
我都想試玩 但係驚臭到仆街
我有豬咀姐 屋企人冇

已訂
十二月劈佢老母臭西砌模型先

有冇話點伏法？

但係幾貴 不過好多野都有圓型 上次整圓形啲遮蓋 整到我頭都痛
工具野一步到位 好似又唔錯

味同溶劑比就唔會好大
不過跟佢配方好傑

太貴唔捨得買
買左呢個算
都叫做ok

當然冇尺做唔到太精準既measurement

主體應該係全新設計開模 係啲武器用返舊模

無燈pb 出都唔奇

跟住應該係FA banshee phenix

Phenix 電鍍埋唔知貴到咩價位 輕鬆自喺過二千起碼

中肯

我都唔覺 有幾差
肯拍片 有剪輯 後制配音

只係 西餐 快餐 中餐 分別咁解
口味問題姐

好似婦科醫生嚟 都唔係標榜教學 志在拍片分享吹水 不過基本功應該唔錯 定位係聰明嘅 唔擺模型大師老屎忽款 用返普通玩具而識砌吓嘢嘅角度 少好多hater 出嚟亂挑機

想請教吓想金屬色之前用咩底色比較好？
之前用灰底+金屬色搞到好似好暗啞

PS:用雙星噴罐

呢個野叫咩？ 我都有諗過用圓規 另一邊放筆針 但係感覺會個邊位做得唔好

亮黑底

磨緊件無聊會開黎聽或者睇下佢用咩油噴呢度已經有幾個haters啦

底灰→ts14亮黑→金屬色→光油

Super punch compass

新手想整呢隻，
想問吓屎金 噴色係咪淨係買隻mr color 9號就得
想淨係噴隻金， 洗唔洗primer?

新手唔好玩自己啦

但隻野好正

遮蓋補偷膠都做死你

買多幾盒當練手

其實新手就無話唔做得既，但係要調整好自己既expectation
唔可能一步到位做到boxart 嗰個效果，接受到既就去馬

畢竟所有高手都有新手做柒事既階段，只不過你真係要有心理準備係會同你幻想有一段距離

明白

睇黎呢隻等遲啲熟手啲先整， 我見人地sd 要補偷膠得好西利。

你放大d 你張貼，對手，手臂對角，仲有對翼，已經好明顯
其實你過到自己就得
老子兄定邊個話頭，你又唔係去參賽，自己砌得開心咪得

不過真係要調整自己既expectation

玩模型冇standard，自己鐘意點就點，補唔補偷膠完全睇自己要求
遮蓋就咁睇落唔覺得特別麻煩，起碼唔係sd 三國果個程度。不過呢隻玩變形，你預會容易甩油
利申未砌過呢隻

圖2 咁樣我接受到
加保護漆 可以防止甩色？

我查過好似 用 3 罐 mr color 就噴到全部色。
都係拎隻易整啲既hg 訓練吓先。
Thx 咁多位師兄~~

又啫

噴呀噴呀噴呀噴呀，有得噴要快手噴

就黎又有天然水簾

抽濕機ready

YM新post個囡囡

隻黑戰鬥暴龍咁貴嘅 睇盒淨係改左隻色多個特效件

今日終於上到去傳說中嘅YM見識見識
um我都係會去返pm睇嘢

正正

禦模道有ironman... 大陸正版...
除左佢，仲有冇有得砌既ironman盡量唔用大陸野

最後都買左個細 2xx

無
我自己睇法，有官方授權都好過偷嘢既

有冇包膠， 我都想買返個

隻野好7喔，肩甲勁大舊

未呀 刻緊線未有野用呢個住

睇住先啦

Ching有冇邊間有網店，可以買埋工具

Dreamstudio k

作為一個刻線新手
呢隻d曲面真係玩撚死我

唔知係鋪頭規定定佢地自己唔想,上次見佢地成班女無一個帶口罩
我重驚你過

同感上過2次
感覺成間鋪一個亂字

噴左mr hobby隻114消光卒唔甩舊化筆啲色

唔好意思咁多位巴打要做吓申手黨
好多年冇砌過(6-7年...)
最近心痕想整吓

唔係好知宜家啲鋪頭 有咩新product新技術
想問吓宜家通常去啲咩網咁睇吓啲資訊
同埋啲工具通常去邊度買好 有冇黃店推薦

以前去旺角咩英明同埋有啲唔記得名
唔知仲存唔存在
基本啲工具都要再買過 砂紙 𠝹刀 剪鉗 油
唔該

我幫你頂住，你快d睇下頭post/pin 左個google site先

各位巴打，知唔知依家邊到仲有Exia PG有燈版賣
係深水埗，旺角行到腳斷都搵唔到

對唔住睇漏咗有鋪頭懲罰
自膠

無視夾口

btw你講新技術，我諗黎模型廠方面多d。
呢幾年黎又唔覺有d 咩新技巧/新工具發明左，真係諗唔到

唔好意見，唔知可唔可以係到問
我第一次係弧注訂左MGEX，但係唔見左個落完order個電郵，請問有冇巴打有類似既經驗可以擁到呢？我有keep到落order個畫面唔該哂

模型谷
共同体
pmstore
dream studio K
模型先生

fd pm 佢地睇下有冇先

唔該巴打
其實宜家返工都冇乜時間搞太多
簡單方便最緊要

新手想問問如果想用AV油補色上色，之後可唔可以用mr weathering color漬洗同用田宮舊化粉？
如果係
av油上色補色→半光保護漆→mr weathering color漬洗→av油舊化→田宮舊化粉→消光保護漆
咁樣work唔work？

是咁得，之前聽個巴打講到噴油噴到生野咁得人驚，嚇撚到我第一時間買左個空氣清新機

咁送到黎，未放係個抽油同d 油中間，諗住開機睇下個污染有幾勁

...

008?

乜撚野事？ 咁撚正常 屌定部野壞既，點支香試下屌佢老母真係升到上100

唔撚通佢唔撚可以check 到油釋放出黎既污染物...

我當時反應真係

咁算啦，幾舊水當跌左

咁今日終於開工噴油，諗住應該會升到巴巴聲啦，我噴緊灰係到睇...

004 屌，算撚數啦

上完灰未上主色，咁我不嬲都係用開gaia 同modo，咁呢排gaia 咩事大家都知，無撚計未噴郡氏囉，我用既係GX215 金屬血紅，咁噴啦

我轉身拎件一腳踢左落部空氣清新機到

我屌，好撚痛 無撚用又阻訂，正打算拎開佢...我一睇

我屌你老母升撚到80成部機紅撚晒

我屌你老母我終於如願以償，原來部機真係work 既，同埋郡氏d 油原來咁撚柒毒既

所以原來水簾抽油都唔係大撚晒，無咩必要我都唔會再用郡氏d 油

gaia油咩事呢
屋企都好多郡氏油就係貪佢多色可以溝小d

Gaia 油好撚大鑊

就係日本嗰面降左產能（定完全停左），老豆都無飛！

唔係話疫情停左工咩
好彩仲有幾支020

宜家好多都換左e7 modo
係支膚色土用完就冇

想知邊到多e7油 想買支e7 cm08噴車

Mr hobby Acysion 果隻新水性點睇？

同埋我見到有人用油自制marker 筆再用marker 噴

估唔到MGEX紫光燈底下靚到咁睇完真係想買

你睇清楚啲佢check乜先啦
Voc=你用既thinner
Pm2.5/pm10就係油既pigment particle
其實你用乜油佢都會鬧你話空氣質素低
關鍵係你如果用水簾就少啲pm2.5/pm10
抽氣ok就少啲voc
有啲可以量埋甲酫但模型油應該唔會有

我試過自制marker噴啦
唔係隻隻色噴到
同埋噴出黎好多時會有好大滴油
正正經經買支噴筆好多好多

之前都見到有大陸人咁樣玩,但噴成咁

Acysion 會比較容易刮甩
要先噴層底油
遮蓋力好似會差少少

想問吓空白巴 圈住嘅呢幾隻色係咩油嚟 同埋隻黃色係咪打咗個紅色底 個發色幾正

正正經經買支HP-BCN

以為你講gaia油好毒
減產一早就知

e7 用t01/ modo d01開

我都係睇完呢個post 入左部清新機
平時開晒抽氣咁噴 都只係上到20-30
不過大油噴灰試過上到70 唔知係咪抽唔切氣
啱先畫緊眼懶得擺陣噴透明油 竟然上到130
再一次發現抽氣既重要性

長智識了

砌左兩晚都仲未砌曬

想問下hg gp03d同新自護大概幾錢買到？

E隻野
真係買黎素組消光 就完
邊度都唔洗噴咁滯 基本上靠發光

靚係靚既 係唔太抵玩

我仲諗住大搞呀

諗緊可以點分色

咁都睇得出 我用白灰加紅做底
隻金屬紅係 gundam marker
關節係Gaia 銅

我都諗緊有啲位自己刻線 再分多兩隻色 淺灰同一隻深多小小嘅灰咁咋 不過要拎上手先諗到
不過有好耐物到佢 好多野排緊隊

學刻既時候有人同我講唔好搞曲面，直接放棄左頭，到之後刻個腳曲甲我就明點解

試㗎噴層光油先？

擦琺瑯油擦到眼都盲埋

睇黎有排玩

曲面用勾刀去稿會好過直接用推刀
勾刀勾起左條線先再轉推刀推深就會順好多

沒買勾刀，推刀我刻得唔夠深，磨兩磨就沒左

開左機試 真係好撚正！
專登無帶面具試
用噴筆基本上無味 （只開左一半抽風）
用噴灌一定有味 （開盡抽風）
水幕一開機倒v係正常 用手指引返兩邊就ok
換水方便 係後面拎起個泵就可以成個盤抽走倒水

最主要 開盡個抽風仲靜過浩盛個類
佢兩個風機仲要勁到仆街

e個就係3千銀果部??
做唔做到走鬼檔?

我自己間房做到 我用完搬返落地 可以繼續玩電腦

原來gaia油差唔多停產？
咁應該轉邊隻牌子好？

Mr hobby law,我覺得仲多款揀

Mr. hobby而家好多唔同款，有無話邊隻好？

唉用慣真心覺得gaia 最好

轉左會mr hobby,淨係紅色都成幾款揀，又有高達專用色，真心方便

容量好似小d

連埋條喉幾高 我個位得800mm高 驚唔夠

mr.hobby好像有分水同油性？
你地用噴筆會用水定油?

利申屋企有gaia金屬同hobby leveling溶液

好似打左好像變到唔湯唔水tim

油

差5ml算吧啦

好似係
Mrhobby 既 mr color 就油性
Mr hobby 既acysion 就新水性

用慣油性

如果好中意Gaia啲色嘅

星影都算係替代品

hobby color都係水

隻黃偏紅嘛 仲要似係透出嚟嗰種

水性油撈唔埋leveling?
btw睇下頭post有無講先

水性油最大好處係冇咁臭
竟然你都用得leveling 點解唔用直接用油性

*既然
打錯字

條喉好易拎出黎
連喉75高左右

慘了 條喉好似好粗

唔知點隊出去

角度都...

ip都唔駛check

準備計角度起底

IP都唔洗 check 3樓

間ym 已經變撚左優速達專門店，痴鬼線

死肥蟹！

阿星想執定點
講真唔係因為佢av 藍蓋齊晒，我都唔會特登上去

唔係

淨留盒封面入file收藏

上埋水貼同消光
終於搞掂隻HiRM God 超滿足

第一次買RG, 原來只送貼紙冇水貼
黐呢種貼紙再消光會唔會都好明顯凸?

會

想問下大陸有邊啲模型係有日本官方授權有咩係完全老翻？睇到隻無限長牙獅有啲興趣但唔想買老翻

大林廿零蚊張 本地平郵都係幾蚊

無縫失敗左咁幼條縫用咩補最好？
定係用福巴教落牙膏筆地加藍蓋膠水？

1/72無限個價錢你覺得有可能係正版咩
壽屋1/100都6800日元,1/72兩舊水有找講你都唔信啦見到有人話依間廠d野係100%照抄
大陸野如果有版權肯定會大大隻字標明,冇講有版權可以當係盜版

白灰上到咁 係咪要噴多層就ok?
定咩問題
想噴白底上Gaia 107
淨用底灰定要上返031 白
thanks

淨用底灰 其實ok
你薄噴多幾層 應該會cover到

定係呢個stage 上031 效果好啲？？
呢個係modo mk13

你上左好多層 mk13 ?

先第一層~~

唔好意思對噴白(底)唔熟識

//大陸野如果有版權肯定會大大隻字標明,冇講有版權可以當係盜版//

呢個真，御模道嗰啲有授權既嘢咪大大聲，抄番黎啲女就扮到自煮燃發咁
利申：啱啱訂左ironman

模型AA膠+速乾噴霧
mad 或者modo有出

24$支藍蓋我去pm買20$仲多色
又唔駛逼住逼住睇
Ym感覺做生意係眼闊手低

新手用咗大半年平價剪鉗同筆刀都未跌過落地，近排轉咗用金剪先砌第二隻就跌到兩邊刃尖對唔齊
仲有冇邊隻剪鉗差唔多價錢又好用？想試吓其他剪，spn-120又太貴

虎爪2.5

物一次噴 遮色做得好差 有冇教學點先貼得好啲

個個月都呻要追數交租 但係啲貨越賣越賣唔吸引
賣淘寶貨都算 早排仲要狂推大陸油 大佬真係唔敢用
唔知佢有咩難處要咁做

平平地就虎爪

我都成日失敗 仲摸索緊
貼完遮蓋膠之後盡量用指甲壓啲邊
同埋我會盡量細風細油

太大風有時會走左啲油入去
噴太厚又會留低條高低線

啱啱淘咗
約十蚊張，已買埋其他

d人淘落黎賣貴一倍，好癲

用blutack

唔緊要
噴多啲試下 最多咪洗左佢

白色多數遮蓋能力低 要多層先得

樓上好似有個巴打 叫佢做閪色

係講緊直接blutack去遮係咪

私心推 匠剪
我覺得好過金剪

我估只under神剪（未用過godhand

Blutack 幫到你

易過用膠紙好多

聽日即刻開盒新既試

Thx bro
聽日即試

原來直線都遮到
痴上去之後用筆刀𠝹？

凸出黎更係易啦

有冇link睇片

曲面用膠紙好難

整完壽屋囡囡 番去整高達
Bandai 的技術真係高好多班
第一次整特別版 希望唔好爛尾

RG nu

隻NU 特登上骨 DETAILS

但上裝甲又睇唔哂
如何自處

買多隻彩透版外甲

買隻彩透版就解決
第2張圖會見到入左甲都見到detail

大陸網勿介意，大概13分鐘度

等佢出埋完全版既MGEX再買啦

今日我搞隻一条綾香擦到我暈...

灰底噴白 砌完先發覺有色差閪色真係閪色

用愛發電

佢d 紋係凹加平面，擦到我死死下

仲要兩隻色

其實可以兩樣一齊用既
直位用膠紙，轉角位用blutack咁，
或者大位就膠紙，detail位就用blutack。
我自已就係blutack 拉薄痴上去要遮的位佢然後用牙籤慢慢shape平佢，手油只需要遮少少就夠做

白色好煩下，同埋巴打你想點？ 睇你張圖唔係好明

發現新大陸又學到野

隻game 入面的人物，design果陣完全冇諗過出玩具所以奶哂野
我諗極都唔明，唔出水貼都算，點解唔整個貼紙畀你遮蓋用明明就好易的事，印多張貼紙又唔係咩錢

Gaia金屬色好出色
用慣左就唔好要我再適應啦
雖然Modo而家都出左好多神級油（_角系列特別出色）

比你地分高低，模型一定要做d 位要你執一餐先好玩 唔知聽邊個同事講

如果一隻素組噴亮光漆，果個效果會唔會似titanium finish咁有反光同油油地咁既效果，謝巴打解答

我估佢想 講cover唔到隻原色

灰底噴白 正常啦
發色要了解多啲 個base影響都幾大

你想有層透明 令面嘅layer
濕噴光油 幫到你

Ps 唔知係咪你想要個種
titanium finish 個效果點噴我就唔識
但唔係似金屬咩

可以試下啲膠框先

因為我噴av油 唔知都有銀底灰
洗哂佢再噴算

新手純素組
報喪真係好撚型

同問色

盒呀，邊個要盒呀

titanium finish 係有少少珍珠粉既，你光油超重手噴完再上珍珠色就差唔多

試下先，唔該兩位解答既巴打

有無玩開gk找既巴打講下邊度有gk賣
想砌女女

封面有火戰筒但模型無

淨係噴光油應該唔得

巴打咁好心機整甲
整埋隻彩透巴巴啦!

mg同hg個封面

我重有隻彩透sazabi

玩晒哩兩隻 應該買隻全透版玩

磨件磨件

770yen玩到咁

真係加兩條刻線同水貼消光就超高完成度

好靚，請問係咪有噴陰影？

想要佢隻500yen多d, 另外買武器pack

最大價值真係玩到爛膠都唔肉赤
笨大快D出EG渣古啦屌

有冇巴打知呢D燈照得耐，D膠係咪會變質?
想裝呢D燈入櫃做Display

街價宜家幾錢？

有冇ching知道 HG try age magnum 邊度仲有貨？
同around 幾錢度？

睇落冇~~
個人覺得噴陰影其實好唔自然

如果大範圍上色，用油油既話係咪好難上得均衡?最好都係用噴?

大面積用筆掃咪即係搞自己

有隻色要自己溝,但又自覺 落坑未夠深去買噴筆。巴打有咩好建議 求教

其實高達用黑底上白色出到黎果隻半白半灰已經有好自然既陰影感覺

棄坑

高手又出招

照油, 咩都有第一次

未手油囉，最多都係上到一躂躂好似小學生D 美勞咁囉

真係要筆油就落緩乾開希d分成個月黎油

巴打求教呢隻黑絲點噴?

一係用口吹

龜速完成 手油補色補到驚
得閒幫幫佢影寫真

腳面咁長咁得意既

咁就夠中二病

Av油嘅話洗唔洗再開稀嚟油

膚色底
黑色溝少少啡色再加大量光油
陰影位細噴噴深佢
再開大油
好似係

要落緩乾 所以都要開希少少？
筆油個隻天拿好似冇緩乾

可唔可以幫手度下擺上台既話
打開既用同收埋個深係幾多左右

睇圖更清楚

我用匠域透明棕，試下新野

AV油手油用水咪開稀到

用水好容易一達達

老實我用AV油手油都係用水開稀, 當然會另外整多碟係裝thinner嘅係洗筆用, 基本上油完第一層乾咗少少已經可以再掃第二層上去, 又未試過一撻撻

其實淘寶1900人仔同香港買3000除咗保養同運費之外有冇分別？

正確黎講淘係1848+200+400運(好似係)
同埋要自己安裝

咁計又好似差唔多
不過其實我又唔係成日噴，只係個浩盛一代用耐咗想換下...

照換 我唔係成日噴都換

我唔記得咗之前有師兄推介落一級係懶癌定MD？

兩隻都有人用 你問下佢地意見穩陣
有多餘錢當然換模研換水倒水真係好柒方便 最重要夠靜!

靜呢樣嘢真係好吸引

唯一一個缺點就係
個罩有D阻視野 同埋噴野空間細左
不過個罩好勁 我勁大油佢彈返出黎都係靠個罩罩住再吸走
真係要去到用噴罐先聞到大味

想買個
不過走佬個時運去UK個價錢都應該好恐怖

好想快d撚呀好耐無噴了

照噴
驚閪

個modo比左呢到巴打 個水簾話月尾先到貨

趙巴真男人 唔用照噴!

話明走佬就淨係擸啲必需品算啦

買齊了

紅色果隻astaroth 太均衡 所以冇興趣

想問下 第三隻 情魔高達

其實咁撚黑 咁深色既高達 應該點分色好

到時噴完 隨時成舊炭咁

佢係一舊炭, 咁咪做返一舊炭咁

3k比我諗多一個月先

極輕微陰影 主要係因為腹肌果個位落少少好似好睇啲

上pm睇下，佢油左隻

如噴metallic finish(銀底，透明面) 而我又玩水油，正義主色手腳嗰隻紅 點溝好?
Base color 似係洋紅色？我係咪要自己買透明油溝隻透明正義紅出黎？
有下面8成似就ok

去UK有d全屋搬屋既international service, 大約3個月左右到, 價錢係計幾多個箱, 合理價錢

我驚係英國買唔到油性油多d

走到真係好幸福

E排 暫時 買夠 裝備 同 油
都唔洗點去裝備商店

PM果隻係點 有冇巴打影我睇下

BTW
PM老闆以前有隻PB MG自由2.0 擺左成年
係咪比老闆娘叫佢賣左佢

呢樣真
有野執下開心d

留名睇囡

RG 二號都好少開箱片，起碼零號多過佢呀~

同隻mgex撞到啪啪聲，排隊啦

基本差不多淨改色咁濟，又無DX 版，係少人講啲

有d網買到GSI
不過基本上都買唔到gaia
要研究下點import

最近去過盒嘢仲放咗響AV metal油架上面

你去做代理，做福人群

膊頭少左4粒野？？

先唔講成型色好撚膠，反正會噴油對自己影響唔大，但素組就一定唔會鍾意，隻色好似d廉價膠公仔咁，隻色透透地又粉粉地
最大問題係個頭，cg圖時明明好正常，但實物出到黎成個頭又扁又長，隻眼由透明件變左實色件
未買建議等佢插水先買，因為隻野真係唔靚

開個group研究下點係UK整個黃色模型圈

係 覺得空左仲靚

跌過果粒野，揾撚到我盲

係咪GK改件

上手又幾型

砌過既我表示 有得玩B記玩B記算

買完B記再買GK改件

唔係GK黎
大陸出既模黎 叩超新星

對腳板太長... 我有一盒未砌
應該會改返短佢

呢個系列嘅魔改個人幾鐘意

魔改唔係問題

冇版權盜版都唔係問題

陸模超恐怖既係 對 手指唔好
啪到手指都瘀哂

真！！！次次都要剪柱

同埋d角勁尖一定會比佢插親
但尖角真係好型

我有買埋啲模型鎚仔
特登買嚟對付陸模

玩咁大
扑左入去點拆返出黎上色

點會唔係問題
魔改都叫有自己畀功夫落去，跟住照抄老翻不了

噴衰左 洗油 之後又可以買過盒

大陸野唔好拎嚟講啦

成隻野冇版權仲喺度講你都幾戇鳩下
買假野仲要大大聲
知唔知咩叫知識產權呀小朋友

主要係骨架 啪好先成副骨噴
外甲冇得搞一定要擴孔
夾硬入會白化

呢個位我用法郎油慢慢擦

魔改=借屍還魂=都係借正版 出 冇版權既魔改

我指出 最衰既位係 對手指唔好

有得簡都係買返B記

補充多小小
不過亦引伸左小小
劣幣驅逐良幣 既現象

B記見到 某部份魔改陸模(冇版權)(係仆街唔比版權嫁啦大陸人)
係出得幾出色 分左佢部份市場營銷
(例如超新星,魔改既WING ZERO,異端聖約等等)
(以我所知 雪崩EXIA好似都係大陸偷出先)

B記就先知驚 跟手出法務部
跟手先再推出正版MG WING ZERO2.0,MG雪崩EXIA裝備等等
跟手PB先出隻紅色聖約

利申:不支持盜版模型 但亦係 B記 支牙膏 所催生出黎既產業
抱住B記模型部 恨鐵不成鋼 既感覺

大家請 理性討論

魔改/好似雪崩個種早過正版出既自制模我都接受到，無版權都叫有創意技術。
但個啲直接翻模個種我真係接受唔到，乜都唔付出同時又扼殺人哋既努力

同樣道理用落好似啲GK改件咁，至少有創作過會自已製模，至唔係無腦copy

直接翻模完全接受唔到
魔改同GK差製作門檻高低
個人嚟講兩者都接受到

近年bandai係咁pb改少少出返舊模
如果佢爭氣少少邊有咁多人玩陸模

我好想要龍桃子隻曉 仆你個街b記幾時先肯出mg

GK 我地當 另類產物啦
因為 成本 門檻 扎扎實實係度

B記模型部 係支牙膏
都 唔算 爭唔爭氣
技術模組設計師 乜撚都有齊
所以我咪話 恨鐵不成鋼 最仆街係
最叻果批人你都有哂啦

我硬覺得係佢地MARKETING市場策劃有問題

B記marketing得一句說話

搶錢為先
模型？慢慢出都大把人買啦

b社marketing: 我要捐錢畀who, 玩家快d 畀錢，然後賣野只做半套，反正做得柒都有人埋單。 d遊戲做到垃圾炒下冷飯都大把fans會屌住食屎，是但啦

佢啲PB好多根本應該通販

咪係

冇計 要呃錢

舊化好易重手過頭

要遮都遮到嘅 係麻煩啲

今次冇出事喎
聽日輪到我左痴右痴了

而家打機都砌模型啦

開心死啦呢次

可以開始睇定啲printer
好撚感動

搵到product design工?

弓起弓起
搵到自己想做既工真係好緊要

笨大：又係時候出多部RX-78了

視娛樂於工作

有冇巴打買左finisher,有冇用後感

好難講, 一日未做熟一日都未知

... 壽屋水貼邊度買

除左買過隻你都唔洗諗

壽屋水貼好薄好靚，你當bandai 果d 貼會仆街

買過盒
利伸我都買過盒凌香

好柒呀媽

買過盒但而家根本搵唔到九尾
理論上可以搵人scan比你自己印過
淘寶補件賣得好貴唔建議

見evo 有但係冇燙金

金色點印

呢一年砌78砌到我有啲作噁⋯ 回望最柒覺得係G40

78多到呢
有錢都唔想買

我枝雙動噴筆

比氣㩒落去第一下 彈唔翻上嚟

有冇巴打知點搞

落啲ky
好似個個post都答一次咁濟
係時候加上post頭

我落左啲剪鉗防銹油落去都勁「絕」
雖然唔知係咪差唔多嘅野

你嗰支咩筆嚟, 理論上就唔關銹事係有啲油流咗落去乾咗所以卡著
咁樣你落防銹油係冇用, 你應該要先拆開晒成支筆清潔乾淨
之後落啲ky去trigger彈簧到
說明書一般有講點落ky, 如果你買iwata嗰啲應該連ky都會送一支俾你

我枝大陸野
就係Trigger彈弓個到同個膠圈 好「絕」
我枝野無ky跟呀

咁講啦
你落防銹油嗰下其實我覺得你粒O ring都未必生還架喇
聽講以前有人落WD-40落去之後粒O ring冇幾耐乸到斷埋, 唔知剪鉗防銹油喱啲對金屬劑對粒O ring有幾大侵蝕
我建議你而家拆晒成支嘢出嚟, check下valve嗰幾粒零件咩樣先
正路就係洗乾淨粒O ring同條彈簧就已經解決咗八成
ky喱啲你買到再搽啦

我講咗好多次用唇膏冇人信我

我依家拆左好似fix翻
將彈弓個到tune緊左令佢彈力高啲
佢彈得翻上去啦
但唔係好smooth
如果唔得閒出去買 就用食油頂住先

真心呢？
會唔會比女朋友打撚死

食油
上面紙巾巴咪話唇膏, 我覺得可靠過食油好啦

花士令
潤唇膏
正常居家必備呀嘛，唔洗女朋友都會有

小弟無
明日去買花士令先

唉屌
冷烤漆乾左三日再噴消光成塊面收縮左
唔通要用水性

恭喜哂 咩offer咁正？

咁你算執到啦 俾著我實見見下係度偷笑 最緊要做得開心過癮

唔識影相

哎頂唔緊, 又急尿又眼瞓
聽日繼續

劣作，第一次做戰損
聽日收工先再漬洗同加多d detail

有冇素組嘅師兄 用琺瑯油滲線之前係會上一層保護漆先？

有冇素組九尾嘅師兄想放水貼

雖則都應該冇

呢枝嘢有冇代替品或者補充裝？

幾正
暫時仲係未接受到要自己整爛自己D 模型黎做戰損

如果你係砌九尾mode，有另外果舊有數字既件係用唔著既，你可以用果2張數字既水貼
btw 呢舊野都係放後面，唔講唔覺既

大機最後入櫃無視法

好心痛 隻gto rx78 爆膠 毀容 唉但係我唔會放棄架 下隻rx78 一定好過今次

我都試過爆膠爆心口甲，當做無縫咁拯救竟然成功 試下先啦

不知不覺擁有嘆息之牆既我發現我好多隻MG元祖
搵一隻練下刀效果唔錯就落刀整上年果隻巴巴托斯
骨架已經預備好

岩呀玩塗裝既好處係你完全唔洗擔心零件既狀況
只要痴得番就咩都得

一噴油你補過D 位就好似細路仔玩賓周咁，越玩越縮

冷烤完噴消光係咩玩法

仲有隻得文字消息嘅PG 78 2.0等緊你

放心
唔係週年都係咁出
而家又隔5年當週年
只會愈出愈多

好似俾貓爪過咁

應該就冇補充裝
有人講過酒精base
唔知可否用酒精代替。

我都想知

迷惑自己對眼

噴四驅車定爆旋婆婆

冇燙金 又唔多想淘

？！搵吓先

真係有wor 佢地d技術進步得咁快既 買多張整多幾隻喊喊眼先

見左你地訂閱架啦
再問既 幫你地D屎眼搽撚滿KY 再一鳩塞支噴筆落去噴氣

大林都有燙金/銀既caution 水貼
不過鄑係抄人既啫

Btw我支infinity 都有時彈唔返上最頂搞到有少少漏氣
應該搽邊個位

都係個D位 差唔多
我未大拆過 答唔到你住

德國噴筆成把拆到散晒都得，驚閪咩

有得買spare 水貼我就可以開隻櫻鬼盒啦

75%酒精加棉花棒抹得仲乾淨
或者買過支

x20a應該得

X20A唔得
用酒精啦

就係拆到發現個valve係一舊野

上面又無彈弓
唔知點解會彈唔到上最上
唯有試下ky搽全身啦

問過man sir, marker 消除筆有冇代替品，x20/x20a呢d得唔得。佢話唔得

X20a 點會唔得😂

Man sir咁岩記錯姐

who is man sir?

應該本身入面有彈弓
或者靠下面氣壓推上黎？

入水會卡住

個彈弓係係valve入面 我都試過 只要茶凡士林係trigger 類似ball joint個到 就無事

x20a係抹唔到marker? 細路仔嗰陣戇鳩就係買咗樽x20a返嚟抹, 屌抹唔撚到嘅, 跟住枝x20a就跟咗我十幾年到用AV油先用得著

記住唔好用wd40 會整爛o ring

gm300 油性黎 拎X20A點抹
除非你係用水性marker

要邊區

我細過嗰陣互聯網撚有咁發達 去模型鋪問啲人, 問多句好似都攞佢命咁, 嗰陣只係問佢地 "抹marker除咗用marker枝抹消筆之外仲可以用咩抹", 跟住就指咗我去啲油架到話上面啲thinner, 咁當時窮學生梗係揀價錢買, 最平就x20a, 咁就買你啦, 屌返到屋企就中撚哂伏

皆旺 manson hobby老闆好好人問野會答你教你。

Thx bro今晚試試

好彩我細個醒你少少 買marker set裝連埋支消筆

初時我都係用佢枝筆, 但係好撚貴又好撚少, 想搵啲替代品, 無計窮苦學生唔似得你年薪過百萬

事隔4年再戰tryon3

我都係靠媽媽買比我 個時仲讀緊小學 邊有錢

順手講下唔知大家知唔知
其實wd40唔係潤滑油黎
你下佢既說明，佢係用黎清潔既
當中有thinner成份用黎溶左啲污積
所以你用黎清潔有膠既地方會溶左佢

係咪evo??
佢客服話燙金 電腦相又黃色._. 都唔知係咪

短線唔識刻
轉角位唔夠銳利
點搞好

我買果隻係雪焰

幾蚊，未當買個希望囉

WD40都有好多款
最基本隻係會蝕膠

喺ym買，成支未用過裏面就硬晒
之前有7月madwork有出poat話批貨有問題會回收
我8月買仲諗住冇問題添ym有問題ge貨都唔撚收返埋佢

白色嗰啲潤唇膏 hi小小 我枝筆所有潤滑一律都係唇膏

2000蚊
去深之都3樓都唔得

其實兩千真係不如租噴場好過
租工廈仲要裝修嗰啲，計埋都唔平

望望下又幾似

愛爾蘭魔蟹

以前啲友真係好西
問多兩句好似想殺你全家咁

thinner咁多種類

有冇人買過呢部機 日本出
想知佢夠唔夠大洗一套GK/ MG件
上網搵極都冇容量

買左花士令
係時候要潤滑下佢

唔好買膠殼
一定要買不鏽鋼

好難搵 又唔想淘寶兩腳果啲
又要夠大 最好1L以上

粗用咪 平平地洗眼鏡果啲
貴機成個炸爐咁大大部 成板件入去洗都得

好彩冇嘢啱

其實有冇巴打試過

呢啲機有無話功率/頻率要幾多先夠勁

普通家用洗眼鏡嘅夠唔夠做？

之前有巴打買左750ml但好似都唔夠大

突然諗起屋企有D木車仔紀念品，可唔可以噴砌模型D光油上去做防蟲保護?

睇溶劑居多

唔識日文嘅 幫你google左

感謝您一直以來對我們產品的支持。
對於計劃於10月至12月發布的新產品，由於生產原因，某些產品將被推遲。
此外，即使是轉售某些常規產品，交貨時間表也被延遲。
我們將在Hobby Division官方網站“ BANDAI HOBBY SITE”的產品交付時間表頁面（）上通知您將來的發布日期。 我會。
對於給期望該產品的客戶帶來的任何不便，我們深表歉意。
我們將繼續採取措施，確保穩定的供應。
謝謝您的諒解。
■將於11月推遲發布的產品*更改前：計劃於10月發布
・ Figure-rise Standard Ultimate Son Gohan
・ HG 1/24玲子戰鬥機・穆根（Anastasia Palma）
・草莓味兒
・吸引力小
・ Hoody Ryan
・ Ryan Heart和Penlight
・ HGBD：R 1/144 Road Astray Double Rebake
・ 30MM 1/144 bEXM-15 Porta Nova（水下規格）[藍灰色]
・ 30MM 1/144偵察車（攻擊潛艇版本）[淺灰色]
・ 30MM 1/144指揮官飛機用可選裝甲[Raviot /白色]
・ 30MM 1/144用於無人偵察的可選裝甲[用於Raviot /淺灰色]
・定制場景基地（水版）
・特製效果（削減圖像Ver。）[藍色]
・自定義效果（削減圖像版本）[綠色]
Premium Bandai Hobby在線商店銷售商品
・ MG 1/100高達
■將於12月推遲發布的產品*更改前：計劃於11月發布
・ HGBD：R 1/144高達Double O Sky Mobius
・ HGBD：R 1/144 Double Rebay Cryful
・ 30MM 1/144 bEXM-14T Ciel Nova [白色]
・ 30MM 1/144偵察車（攻擊潛艇版本）[藍灰色]
・ 30MM 1/144高機動性可選裝甲[用於Ciel Nova /藍色]
・ 30MM 1/144高機動性可選裝甲[用於Ciel Nova /黑色]
■將在1月推遲發布的產品*更改之前：計劃在12月發布
・ 30MM 1/144 eEXM-21 Raviot [海軍]
・ 30MM 1/144指揮官飛機的可選裝甲[用於Ciel Nova /藍灰色]
・ 30MM 1/144指揮官飛機用可選裝甲[用於Ciel Nova /白色]
<關於產品的諮詢>
您可以通過我們官方網站上的“ BANDAI SPIRITS客戶支持”通過電子郵件與我們聯繫。

*客戶的個人信息僅可用於客戶服務。
BANDAI SPIRITS Co.，Ltd.愛好部

主要係首辦有啲冇分件先大大件

木本身有 油/力架 處理

同埋濕咗會油唔同色

原來係咁

離模洗件 一種野

重噴洗件 一種野

噴野 洗筆 要各一

比狗捉管有危險物品

你要預3000左右，2000真係唔得，同埋呢兩個區更本上好少單位比你楝，而且有窗既細單位基本上係極少。

一早講左e個post入面所有人都係黨安犯黎
又刀又爆炸品又高科技武器

全部要拉晒監倉見

監倉沒模型砌，砌咩好

砌生豬肉